見到住紀律部隊宿舍既手足用呢個方法

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推，希望手足見到

721831